雜種：兆波，你讓所有男人丟臉啊

老冇認同

老健認同